無可否認今次矮子王畀everglow禁住來打..

慘..